應 承 各 位 義 士 我 地 會 出 到 土 共 亡 黨 為 止

我謹此宣誓 我會同所有義士共同抗爭到土共滅亡為止

無論需要幾多年 我都會同大家齊上齊落

無論發生咩事 只要土共港共唔滅亡 香港都唔會有真正嘅民主、自由、同公義

而且我地日後都需要有武裝 好好保護我地自己嘅野！

所以我地一定要繼續抗爭落去！

義士唔係 condom

應承我 大家一定要繼續撐落去 抗爭到底！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

612

721

831

一定喇! 天滅中共!

公投：
A 袋住先
B 拆黨鐵
C 拆民建聯

我反對暴力，我一定係A

天滅中共!

希望大家可以撐到底！

依家中共內憂外患，時日不多。
香港係全球抗共前線，
如果我哋都放棄，
其它國家都會放棄，
所以我哋一定要抗共到底。

大家每日都要提醒自己 係為左d咩而要一直抗爭落去

新屋嶺嘅手足之仇一定要報！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

如果我哋唔抗共，中共就會一路侵蝕台灣，澳洲，歐洲，加拿大…… 直至全球，所以香港人要撐住，反抗到底!!!

理性討論 真係要廣獨/大獨就玩到

大家要應承各位呀

起碼而家大家要有咁嘅心先來 唔可以懶

因為睇到政府放風 驚大家鬆懈左 唔會再出

義士唔係condom 呀！

唔係講笑，Twitter上好多鬼佬都話因為香港抗爭而覺醒，加入抗共行列。

五大訴求，缺一不可!

政府放風無人會信! 我哋要逼政府，立法會和警隊解散，真雙普選! 不要佢哋施捨假民主俾我哋!

同意 要幫比狗咬過嘅手足報仇！

會出到香港贏到